# Taller Jupyter Notebook JPD2019

Taller de introducción al Jupyter Notebook - Jornadas de Periodismo de Datos 2019, MediaLab Prado, Madrid.
27 de marzo de 2019

### ENLACES:
jupyter.org
https://gitlab.com/juanantoniolleo/taller-jupyter-notebook-jpd2019